%% -*- mode:LaTeX; fill-column:999999 -*-
\input{preamble}
\def\doctitle{Organisation des revues internes et externes}
%----------------------------Document------------------------------------
\begin{document}
\maketitle

\vfill
\object{préparer les revues internes et externes.}
\vfill

%----------------------table de revisions---------------------------
\clearpage
\tableofcontents
\clearpage

%---------------------------Introduction---------------------------------
\section{Revue jj/mm/aaaa}

\paragraph{Le rôle de chaque participant dans la revue.}
\begin{easylist}
& M.~Aberman :
& V.~Brison :
& A.~Gherman :
& P.~Neidhardt :
& Q.~Richaud :
& H.~Vinh :
& R.~Vol :
\end{easylist}

\paragraph{L'ordre du jour (un sommaire de points des désaccorder)}
\begin{easylist}
& Le travail de chaque personne
& //TODO (a ajouter) 
\end{easylist}
\paragraph{La liste des produits à identifier les + et les -.}
\paragraph{Le temps et les ressources humaines nécessaires aux revues et aux actions correctrices qui en découleront.}
\paragraph{Les informations remplies pendant la révision} ...

--------------------------------------------







---

- Phases :
- 







---------------------------------------------
\begin{itemize}
\item Les questions de l'équipe(les points non-éclairé).
\item Les points éclairé des zones problématiques.
\item Les feedbacks positifs et négatifs pour chaque produit qui fait l'objet de la revue(et non sur les auteurs de ce produit).
\end{itemize}
 
\section{Organisation des revues externes}
Pour chaque revue interne le Cdp va définir~:
\begin{itemize}
\item les participants et leur le rôle dans la revue~;
\item l'ordre du jour.
\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Conclusions}
Ce document établie une partie du PAQ. Il permet au CdP suivre un certain pattern pour les revues.

\section{Annexes}

\end{document}
